世清有冇伏連狗？

唔係瘦猛猛都驚呀

我好早就食完喇

佢驚連仔受傷

驚見到宇清

佢操到好大隻

修晒身

都仲笠水

未撚 驚過啲暴力撚
我都係半粒鐘前同fd走左